
                      Le doy media estrella porque no puedo ponerle ninguna. Menuda perdida de dinero y sobre todo de tiempo!!!! Diálogos infantiles, efectos especiales mediocres, actuaciones horribles....
        
            